粵曲群組導致社區爆發 確診者刻意隱瞞行蹤

粵曲群組多人確診 確診者刻意隱瞞行蹤 導致多宗源頭不明社區爆發 已有病人死亡 多人確診 粵曲群組依然瞞報

有出席粵曲跳舞晚宴曲友爆料⚠️⚠️
最近個案好多無源頭 就係因為有另一粵曲群組 故意隱瞞行蹤

武漢肺炎確診者"Rosa"🌹 圖中綠圈女士
本身係親中人士 有出席回歸晚宴之外
同樣係粵曲群組常客 現身處將軍澳醫院留醫
而紅圈女士已因肺炎7月17日死亡

"Rosa"🌹 刻意向醫院隱瞞 除7月頭回歸晚宴之外
7月10日曾去過新光粵曲活動

7月12日曾去過沙田大會堂粵曲活動
2次都不停係後台穿梭
當時眾人無帶口罩 極有可能將病毒傳染
除左粵曲活動 "Rosa"🌹更出席過多次晚宴

例如7月9號旺角雅蘭中心迎囍三圍人飯
後排左5紅圈已一家三口中 "Rosa"🌹 綠圈一家三口中，左4已病逝 但佢女中招

密切接觸者人數極多 相信有人已一早染病 並係不知情既情況下不停播毒
今次粵曲群組已約40人確診 而大部分人對醫院隱瞞自己出席過晚宴 所以今次未爆出粵曲群組事件
希望曾經有出席晚宴 新光,沙田大會堂粵曲活動 無論係員工 or 參與朋友特別注意

好驚嚇
夠竟有幾多藍絲隱瞞疫情

push

做咩打格？

佢大叫一句支持popo

就唔會有人拉

垃圾打格 post
拉

藍屍中回力鏢

藍屍：人地都有私隱，迫人地講自己去咗邊就係你地口中既民主？

呢啲L樣

藍色武肺圈

藍絲真係好冇公德

pish

隱瞞咪好
死撚晒佢

又係藍絲活動

嘩，周圍殺人

繼續隱瞞啦
班藍屍最中意自私玩 死多幾個都唔緊要

之前有人爆料話死咗嗰位阿嬸
去後台周圍搵人講嘢唔戴口罩
係俾人警告左幾次先至肯戴返
依家真係報應 不過搞到其他人有排驚

藍屍真係病毒帶菌者

梁振英話以國家名義殺人係合法

just like 香港警察/法官殺平民咁

佢瞞嚟瞞去累死咗個阿婆
藍屍真係累人累物
我係阿婆屋企人實同佢死過

有無source?
想share比人

你呢打格

實在太過分

幫班賤人打格做咩

佢危害公眾利益，係大陸係坐監架
咁L熱愛中共，用返中共法律審9佢

藍屍個心真係黑色

留名

推到有記者

推

回佢「為咗個人私隱而置社會大眾安危不顧，呢啲就係你哋口中嘅安定繁榮？」

又係藍疫幫

狗咬狗？

紅圈女家人爆料？

冤有頭債有主

唔驚信政府

武肺病毒手足嚟
時代革命

又係藍絲廢老大家明咩事啦

新光 北角

痴線
你班藍絲點解要攬炒
BTW樓主打格做乜鳩

可能搵契家佬唔方便講

打格做乜撚？

好心D 廢佬啦.
廢佬死亡率高. 好心就癲小陣啦.

無常午夜駕陰風喇喂

仆街藍絲只會怪個病毒，算唔算祖國擊殺

信政府唔怕

藍屍：嗱，我就中立嘅，但你哋打爛啲野侵犯我私隱就唔啱啦。

咁中意打格
Poster唔打埋格？

"紅圈女士已因肺炎7月17日死亡"

對返 d case, 應該係 #1707
71 歲 女 住北角 城市花園

有公民意識 先好提公民權利
閣下唔擔心老竇老母俾班隱瞞行蹤嘅藍屍惹到唔代表我

佢害死左自己個friend 喎

犯咗599D啦
犯法就係犯法，一定要負責

Goallllll ~~~~~

【武肺第三波內幕】老董發功 林鄭特權開閘迎播毒海員 香港人找數

藍色肺炎圈

死撚晒佢

阿蛆有危險 希望冇事啦

我想問你打乜嘢格？

俾一個機會你去贖罪

放返啲原圖出嚟 然後pin

唔好講係市民唔保持衛生，試吓講政府藍絲唔保持衛生

唔見得光？

今次d回力鏢真係好勁

藍屍隱瞞病情累死另一隻藍屍

藍屍殺人圈

巴手你個「」

藍疫幫真係好恐怖

支持政府就係D質素

屌你老母咩你班藍絲 我除左返工都唔敢去街 你班撚樣藍絲參加咁多聚會 再加埋鄭月娥政府放毒入黎香港 搞撚到大爆發呀
最撚濕濟係你班撚樣搞到我地比鄭月娥話「抗疫疲勞」、「多姿多彩」，我疲你老豆，勞你老母

你班藍絲狗中撚哂武漢肺炎就好落地獄見毛澤東啦
唔好再留係呢個世界浪費資源

爽啊

推到有Rosa全名

頂，唸起以前獻世派攪果d街坊晚會，成日有呢d妖孽出黎表演自 high，而家真係一步到肺

藍屍

廢老大清洗

慶回歸慶到死撚埋

藍絲為咗幫政府選舉延期搵籍口
竟然以身中武肺犯險

鐘意得粵曲好多都係老野，而家時勢仲周街娛樂仲更加係自私藍屍，賀一賀佢

其實呢啲人都幾無人性
分分鐘啲呀婆呀公同佢合個照就會染病死
仲要四圍走扮無事

Push

如果老老實實講,一早隔離晒佢地就唔使搞到咁

病毒周街走
所以自我保護係幾撚緊要
寧願入防空洞做足1年毒撚
都咪撚出去遊街1日

有智慧既人知道要盡力保護自己
低智力既人WFC

呢次武漢肺炎真係Natural Selection中既強力武器
雜種係人類歷史上最成功既優生學實踐者
不過累埋人陪葬
就黎全面小康

抵死

廢老病黎，由鳩佢地死晒就啱

又有新群組

Pish

總加速師

其實好欽敬佢攬炒嘅決心

屌死撚哂佢啦

自己累死自己班人咋死廢老

唔好打格啦

《蘋果》調查組
WhatsApp/Telegram: 6829 6520

爆相爆片
WhatsApp/SMS: 6383 6568

【記住63836568】
全民爆相爆片！ 下一個爆料王就係你

連登偵探

佢地想自殺唔通唔幫佢咩

累死人廢老

唔知佢地有無去八和個主席選舉
有去既話呀姐....

死晒啲藍絲廢老先

天眼恢恢疏不漏 車公開始清算藍絲

推香港獨立 唯一出路

支持藍絲物理消滅奶共派選票， 攬炒救香港既建設派今次真心做到野

講多啲

幫手推

就讓這場盛宴變得更隆重一些

死哂就岩

繼續信政府唔帶罩，繼續隱瞞行蹤，非常好

source wanted

好多資多彩既生活

多姿多彩

誠意邀請相關藍絲到各區警署落力演出

Yeah.

藍屍識玩,真攪炒

害左好多條人命

其實佢地係驚有法律責任就咩都唔講

隱瞞到帶埋個秘密入棺材，respect

藍絲真係攬炒派

人一藍，肺便殘

嘩屌，粤曲撚今雲仆街啦

殺人兇手

海洋公園又贏

check 佢 octopus 行蹤 !!!!!

原來藍絲先係最想攬炒既一批

工賊會群組

民賤聯少D票都好

由得佢地

約定煲底相見

屌你老母閪 d海報用殘體字

死多D啦藍屍廢老

藍疫幫

藍C 最好死全家

全部都係老嘢, 中咗嘅好易瓜柴

成班廢佬

累人累物

如有資料請向直接傳媒朋友提供

成件事都幾合理
黃藍係更見
但今時今日黃藍更多涉及良知
有良心既唔會做藍絲為錢奶共
咁果班人信政府輕視疫情
唔理其他人死活
大規模中招都合情合理

又一件攬炒師

奪命羅剎

汪明荃有冇事？

邊有咁多人死
死果幾個都好似係老人院果班

廢老排隊等死

是但啦，都唔會爆得起架啦

樓主打咩格丫
畀佢啲親朋戚友認下丫嘛

所以今次確診人數都係40歲以上多

播毒係犯國安法

嘩痴拿線

係呢個

一日未有新聞證實一日都要保持安全行車距離
跟車太貼，易生意外。

睇嚟第三波中親都係藍絲

啲廢老淨係識累人累物，早死早著

藍絲好有感染力

覺得綠圈條女好正 好想屌 係咪我有問題

其實唱/聽少陣歌係咪會死

一早要啦，正常遊行就check 人八達通行蹤，依家周圍播毒殺人你同我講私隱？！

中華文化

粵曲撚漢服撚死返上大灣區

推咗先
等記者聽日問吓張竹君

點解要攬炒
點解要播毒

呢度西環德記黎

同一地板同餐椅

藍屍攬炒

多得佢播毒 唔係邊有咁多稻香富臨群組

遮樣做乜尻 直頭要大頭

官媒話咩警察用超級電腦追蹤到有1/3在71去過老銅？哈，大大個回力鏢

真•藍屍

新星
邊撚到新呀

死得好呀DNLM

藍絲真係自私又仆街，冚家鏟啦仆街

rap

播毒師攬炒

有無原圖好似見到同層既人

佢驚落到去冇粵曲聽
所以咪去後台

咁大鑊

屌 係真唔係呀

好似早2日黎過我屋企跪求原圖出處

d圖又唔清又左遮右遮本來碌過算，一見到你句回覆即刻碌返上去放大圖睇真d樣

成班廢老 真係報應
冇啲衛生意識

死撚曬佢啦

咪係！我隔嚟屋條藍屍都有成日去新光
又有去操曲，開樣啦
震撼彈！

究竟

屌

如果係真就死10次都唔夠

「8號晚上黃德勝哥哥的潮州菜館的兩位飯局」
係西環德記

又話支持政府，一奶野就個個隱瞞行蹤

好似德記已經有兩個確診

謎底已經解開
而家源頭未明嗰d可能有一半係呢個粵劇群組射出去

佢係咪特登，知自己中左就周圍傳俾人報復社會

藍屍真係有樣睇

好恐怖 有資料一定要比媒體報出嚟 搵佢地出嚟

又唱曲、又飯聚，好高危啊！😮😮

嘩屌藍色病毒圈呀

藍屍果然係人渣黎,死晒就最好.

肯定早就有叫雞群組,班雞蟲唔認啫.

確診者係昏迷不醒入院，所以問唔到行蹤

連登仲快過政府搵到

民間有整db

有無報料俾記者？
等佢地再發掘
唔好得連登仔知

搵翻D 新聞 1707 係 心臟停頓入院, 但第二日已經不治。
應該真係講唔到行蹤

一名有長期病患的71歲老婦（第1707號個案），昨日因為心臟停頓而被送往律敦治醫院搶救，病人在今日下午約1時不治。死者被驗出對武漢肺炎病患呈陽性反應

問題係Rosa 隱瞞

巴打知唔知邊度有原圖

屌，又係啲仆街藍絲

幫你推上去

仆街嚟

正仆街嚟
一把年紀又咁嘅時勢
仲晚晚飯局
中咗招仲隱瞞
死咗都唔使恨

班藍屍話係黃絲初選投票同七一遊行搞到爆發

個阿姐肯定係偽藍啦

次次都係你班廢老
係慈雲山無戴罩又係你地
去富臨稻香又係你地

有無人解釋到點解永遠都係呢個年齡層既人搞事？

由撚佢囉死撚左咪仲好

廢老應該要禁足

病毒基因證港府免檢疫漏洞
引爆第3波疫情

自己係fb 搵下關鍵字

有源頭證明係支那狗帶過黎又點，又唔會封關

嘩！！！
曲社準備執笠！

藍絲

藍色人係咁上下
左呃右呃
多年拎政府津貼經驗

拒絕攬炒

babyboomer=自大狂

呢班垃圾中肺炎死清光啦屌

武漢肺炎香港又可以叫藍絲肺炎

明明危害緊公眾生命安全 想用道德綁架轉移視線

下個月咪有神功戲睇

藍屍狗累人累物

我記得播毒係犯黨安法

繼續隱瞞繼續爆

藍絲播毒圈

繼續隱瞞囉 反正都係藍絲死

好撚似痰胃豬

一出事,一hi野
乜野反跟蹤反追蹤,剷走E腳印技巧出哂黎
隨時勁撚過「受過cia訓練」既黃之鋒

RAP

lm

又一廢老禍港的證據

藍屍無血性唔識內疚，會覺得係佢自己抵抗力差

8號仲去到海洋公園,
17號就死左,
前後10日都無,
原來武肺都幾勁

我阿媽都係呢個粵曲fans團啲人
不過年頭武肺開始之後我阿媽冇就去參加
另一個唔參加既原因係呢個group超級小圈子
以呢個"rosa"為首有個小圈子成班日日去圍威餵
好似班老mk咁 一個星期幾日出去玩

爆多d
班廢老依家係咪好驚

但係支那app踐踏私隱就當睇唔到

醫院唱嘣

做d野咁似中學生。為老不專

藍絲死唔緊要
最大問題係搞到醫護更大壓力

一定要話你知去過邊架

睇黎有藍絲有中招 再爆料喎

藍屍害死香港

藍絲又攬炒

仆街藍屍 中9左招都仲要隱瞞

唔見棺材唔流眼淚

蘋果記者朋友 機會來了

死垃圾廢老
地球真係多呢d垃圾

有錢咪fd
無錢咪唔識

D藍絲真係害死人

全部死晒就好

佢地真攬炒

廢老

藍屍真係特撚別仆街兼自私
全部一齊地獄再聚啦
屌

大公文匯肯報未

冤有頭債有主
奶共 奶全球最大魔頭 都要受返因果業力
一切都係整定

會唔會工聯會個黃大仙聚餐都係咁叫人唔講去過？？

Cls

隱瞞既 死撚左都唔抵可憐

自私精仲想害死幾多？

腦殘藍屍

原來無源頭 因為班仆街唔講

係咁屈人初選搞到爆發
原來係藍屍慶回歸爆到九彩

死廢老可以排隊見毛主席啦

成班死垃圾廢老

整合下佢去過邊，每個地方牽涉幾多人？

樓主幾時貼原相？

傳揚國粹(自主研發病毒)喎

慶回歸班人係唔係收咗錢播毒？
居心不良？想拖延立法會選舉？

升，真係中左一批老野

早死早著

推民族自強 香港獨立

推到張竹君睇到…？

老而不

Ok, boomers

畀人洗腦嘅一代

推丫

藍屍屌佢地分分鐘屌得仲犀利過你地

豁免多啲藍絲
爆多啲藍絲群組
其實冇壞

藍屍先係攬炒達人

刻意隱瞞行蹤正仆街

之前有巴打用果個 藍疫幫 幾好

要推到大家都用

回力鏢表示：幫緊你幫緊你

自由自在，多姿多彩

喂有記者入嚟未呀

推啦

係我個人比較毒定點
今年真係冇出席過活動係十幾廿人同時除罩
佢地都幾大膽

佢做得好。。。。藍c
加油唔好停

藍絲狗抵死啦

藍攬炒屍

香港今次如果死大量人
換黎係真正香港人既香港都抵

打乜撚格呀樓豬

推到有記者問

藍屍狗唔撚死都無撚用

證明隻毒唔係大家口中既傷風病菌,明顯相中死左既廢佬行得走得
唱撚埋大戲

d 冚家剷廢老係咁